flat sharing sublet 合約問題

同左上一手deal好左，要比deposit佢
但係唔洗簽任何合約，佢話個個都係咁。。。

其實會唔會有伏 e.g.隨時比人趕走，連deposit都攞唔返

一般租約都會有條條款寫明唔可以sublet

我睇唔租約，得oral agreement 有冇法律效力？

佢同業主份約9成9有唔比sublet,

你同佢緊係要有約啦,口講口賠冇著數

不過如果低市價，你咪搏下囉

我中過伏，唔知同你係咪同一個人。

簽完約一樣係歴史文件你話係咪

係外國試過。有冇簽約都可以比人水

唯有搏下。住幾個月再睇下點。希望唔洗上黎update